話唔介意人地點看既人，係咪真係唔介意？

係咪只是想建立一個做自己既形象？
係咪只是在度催眠自己？

from The Game of Throne.

要證明係咪真係唔介意，係咪要看你一個人既時候同一班人既時候，個行為係咪唔一樣？

係冇辦法改變自己形象
唯有接受自己 麻痹自己 慢慢唔在意人地目光
利申 未做到

清介意自己既形象可以係好事黎，自己既形象係由行為決定，改唔改變只是一瞬間既決定。
知道自己要行咩路，就唔會介意人地點看。清有咩迷惘嗎？

要睇下果個係咩人

例如呢？

如果果個人係你心目中唔重要嘅，又洗咩介意佢點睇你?

啱呀，阿豬阿狗, 點頭之交 點睇自己真係唔重要，因為好多時佢地唔了解你，只係從偏面嘅言行判斷你係咩人。
如果係你知己, 女朋友睇衰你，咁就真係好傷。

咁其實就係唔可以為做自己而做自己

做自己要做到舒服自主 唔去理咩做自己唔做自己

有啲人真係為左好超群而去做自己咁就錯曬

存在主義其實中心就係咁

我執

P.S. 平時鍾意做咩就做咩，有人欣賞但都有人背後不爽，我話知佢地